marvel迷請入

點睇迪士尼收購後嘅Marvel ？

垃圾

兒童向

留意返，Marvel喺2009年已經俾Disney收購咗

比較想知如果當初迪士尼冇收購到Marvel會有咩唔同

係呀 其實得iron man同hulk唔係迪士尼拍

應該搞唔到咁大

一直覺得美隊2係marvel嘅神作

本身間公司就破產 要賣哂d 版權比人
將全部錢拍套iron man
勁收得 已經計劃十年大計

識貨 但唔係好多人覺得呢套係神作
到依家都無其他marvel 戲超越到
講打鬥 動作 同劇情係世界級

Iron man 係迪士尼拍
Hulk 個版權到依家都係環球到
所以hulk 無獨立電影連marvel 世界觀

本身plan係完成phase one先，之後有Disney條水喉射住先放膽發大黎搞

係冇新獨立電影

Marvel唔比佢出玩具
孩之寶同lego 出到 只係玩具大廠先出到
環球又唔比佢拍獨立電影

呢套堅
覺得咁多套marvel之中最好睇

點會冇人知 唔係咁 Russo brother 點會一直渣旗到而家

Hulk 既玩具你見市場上得兩三間大玩具廠可以出到
佢地同迪士尼關係好先出到
而你係市場市hulk 既玩具係比較小見

Diamonds, Disney自己, 壽屋, Hot Toys, Sideshow, XM, Hasbro, Gentle Giant, Lego, Bandai,...

佢地拎得 要食其他系列產品幫佢出
我以前做過呢行 要幫迪士尼旗下唔係比較受歡迎既野出

咁即係出得啦

打鬥麻麻
鏡頭太chok

非常認同
劇情最好睇

究竟係打鬥麻麻定係鏡頭太chok
跟住又掟幅Bucky撚刀gif出黎

動作設計係幾好
但無靚既運鏡配合